油尖旺人 推進既同時 請就地焦土

爆水喉
爆馬路
裝修藍鋪
要令油尖旺寸草不生

幫手聽日三罷和你塞

PUSH

推